拆路障 打!!!!!!!

好威呀家下
拆乜撚
港奴

推

唔好 廢老毓手打手足先啦